759打手

有冇巴打好似我咁鐘意759呢隻桃汁
次次都成盒吹

哇屌 依個牌子啲果汁狗都唔撚屌
試完一次難飲到仆街

酯黎

你認真?